可唔可以去廣管局投訴

cctvb 話拜登當選,應該話拜登自稱當選至啱